［UST]高價收hall7/8/9

如題 高價（一年30000）求hall 7/8/9皆可！！